訓左無睇，我轟炒阿狗幾多球

哈哈哈 笑能死

冇莫拉達炸
有的話我轟會輸?

再打多個

有莫拉達你死左喇

5,6球